如果進攻方手貼身都吹 係咪算對進攻唔公平？

防守方如果一般手貼身的話 打中都係當波中手/身

唔吹犯規

如果進攻方上臂貼晒身 下臂放肚前 波打中的話一律吹犯規 進攻無效

咁算唔算對攻方唔公平呢？

正評：公平

負評：唔公平

請投票